jupas cityu gbus

想問有冇巴打 絲打讀問cityu gbus
大約 course outline 喺讀咩
同埋如果預自己25分揀問cityu gbus好晤好咖？
跪求